我只係睇到黃之鋒、周庭、羅冠聰捨身取義

好多人話黃之鋒、周庭、羅冠聰退出眾志係笠水，但我睇到係捨身取義既精神。佢地一方面面對住中共，一方面背後有好多黨員，佢地比中共搞就梗，但佢地無直接話金盆洗手，而係為左保護黨友而自己將所有責任拎上身。

以前我會覺得香港人口裡說犧牲，但真係肯犧牲又有幾多？今日見到除左黃之鋒、周庭、羅冠聰之外，仲有張菎陽等人為左保護黨友而以自己一己之力繼續抗爭，作為香港人，見到班咁既年青人，我覺得好驕傲。

７１維園見

陳雲都係